點先解決到學校中文問題

點先解決到學校中文問題

？

?

普通話教中文 好多年前已經冇乜迴響冇乜反應

自己搞，取替教育制度。